有無人想搞switch online Family plan?

我得一個人
有無人join或差一個

Join!

有意tg

Push

thanks

有興趣呀，thank you

thanksss!

我都想開個switch online e家有兩個人

有興趣加tg

仲有兩個位 睇下有冇仲有冇人入

求join

齊人 THX咁多位